有個問題糾結我好耐

有個0仔嘅基佬同一個TB 拍拖，咁基佬仲算唔算係基？咁個TB 仲算唔算TB？

你的角度太複雜

我只見一男一女

pish